今晚穿吾穿到21588呢

16／3／2020 夜期底位
上次一觸即彈
今晚守吾守到呢

聽朝國家隊咪又掃貨

穿唔到

係就好 我入定xxxx